讀hd得2.3gpa 入ou定出黎做野好

其實不嬲讀書都唔叻...
但係得張hd又驚無人請...
ou學費唔成問題(屋企大把錢)
但係已經讀書讀到好悶...
出黎做野無學位係咪好輸蝕
但係聽連登仔講ou係垃圾黎..
真係唔知揀咩好...

19dse啦

(屋企大把錢) 咁讀黎做咩? 連工都唔洗番啦

屋企大把錢
全職收租啦

2.3怕你ou都讀唔掂 有錢仔仲讀咩書呀

咩科先

就係因為有錢慢慢讀都唔怕

轉特殊學校再進修啦

請善用起底功能

有錢讀多個HD啦

屋企大把錢 我係你我做m 記算啦